全能中場普巴其實防守都好勁

屌 香港腳發作

用愛膚堅啦